覺唔覺得男人做唔到引體上升 同dips 十下既好撚廢

見到有d做一下手都震撚曬 笑死我 弱雞過d女

做咁多會太大隻

做到同成日做 兩件事

每日做一次

每次一下，一個星期已經好大分別

係

問題係香港點樣開始做 個個都笑人一開始做

有幾大分別

下 天生做到

我都係近幾個月先做到咋
啲確大隻咗少少
不過一定唔夠樓主大隻

覺唔覺得男人無月入十萬更加廢，肌肉可以值幾多錢？

覺 仲有d運動差嘅男仔都好撚廢
咁廢就唔好認自己係男人

我做工場管工 威過月入十萬

我女仔都做到5下

有啲男嘅真係1下都做唔到 廢撚到
做唔到個啲一係垃圾 一係死肥閪

絲打幾重

做唔到，但做家族生意，會上下慈善節目、拉下頭馬果d，唔駛點做廿萬個月，彌唔彌補到呢個缺憾

肥閪真係好噁心

都幾重下

三百斤

講緊單手定雙手

我做一下已經阿諾舒華辛力加咁嘅身型，成日做咪變進擊的巨人

蹲唔到2餅都唔好話係男人

正手定反手先

反手佢地都唔得啦屌 手臂幼到咁

性能力都強左，記性都提高左

自信都返哂黎